[I/A] 超級機器人大戰 DD [26] 糞驚一週年 營運同港共一齊落地獄

前言：
此遊戲營運曾無理凍結大量玩家賬號
到時出現退錢及棄驚潮
此驚就執 有興趣的玩家請勿課金

重有心玩嘅可以睇#1 有齊資料,傷害計算器同埋好友表 就算巴打被ban你都可以Add嚟抱

官網：
官方wiki :
Q&A:
1. 點解壓制戰咁難打, 我升滿GGG都比人秒?
A: 壓制戰要再裝一次啲卡

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

真三一要點攞?

3. 鎚仔打Extra Stage有冇分類?
A :

Pilot 訓練書可以鳩分3類 唔同類食唔同書

出擊夠10-1000場數會送唔同等級嘅書
[10-500場]

[520-1000場]

機體及支援類型分類

好友登記
日版巴打
1.燥底新丁 138325931 シオン・ザバ
2.チンポ 120954382 すず
3.強迫症 156260136 M
4.松岡茉優BB 373316501 マイルス
5.食蜜瓜先 635813533 Ray Lihk
6.米田共人 176069017 アムロ
7.雞巴忠實粉絲 395935139 JK
8.茂吉 348878457 茂吉

港版巴打
1. zeta 171208454 zeta
2.李智恩 164812904 阿榮
3.死侍 270525800 社會主義鐵拳
4.星乜尻卡樂D 261818312 快d出dann
5.～敵退我追～ 174742386 廢雀爺 & 159823188 費爵爺
6.銀時 175838625 安妮亞
7.齒輪 162866713 HIM

機體總數值 及 輸出 & 武器種類分類表,傷害計算器,好友表

已經有雪霸了，但駕駛員係拜斯頓，所以應該無得換機，crossover或者得

lm

仲有登霸後繼機嘅原案 維爾賓
機戰T都有出

諗下好啦，mega劍都未出

自選換左優奈 點睇

維爾賓設定上係ova個代既翼霸
部野本來係俾席翁用
不過機戰T可憐翔先變左佢用

原來我搞錯左

本身有真三一就冇所謂
冇既話就唔值囉

我重諗緊換多張優奈定也咩囉

你就優奈啦

出返部昆霸做新機

Lm

？？？

同我一切入坑啦

入咩坑

抽埋隻sup囉

唔呀
辣殺

用佢打超2喎

冇sup冇書冇特性

三一既一二技都有
所以先換優奈
感覺自由唔係太必要

如果我有雞巴張信用卡就好了

抽一set就有

換優奈啦
我依家隻優奈萬7防，唔係必殺都打唔入

ssr劵中新萬能俠2技

雪霸個pool收左啦，想追都無得你追

ARX7 一技

平反牙清 精神有氣合 熱血 挑撥 大根性 神速
10%機率分身 75%命中率以下40%減傷 打斬屬+75%破break 典會勒殺牙 而家只是單珠

你望下你裝乜support?

防回囡囡 一張シルキー 3張機動戰艦

Mo呀
有我都飛天啦

抽返中一技 係咪可以一戰本身有一張二技

WTF?!

挑戰緊十二個月一SSR卡主角流
你有咩唔滿意

其實我有啲心動想養雪霸
但我真係冇資源呀

配咩支援卡去到萬7

睇佢唔只十二個月都似

屌
刷超級係咁出珠碎
一粒油都見唔到

銀時幫助下過左第2次超級

一星期就超2 fgo大佬們

挑埋超三
好簡單

等銀時彈返出黎先

鎮壓6仲有無得真31無雙？

要用d腦 唔係唔得

升完真31同KG6上20之後
下部巨靈神定雪霸好

兩隻都要齊囡囡先開始有d用
仲未計要升珠 +5特性
需求資源大

無計，SSR唔多
升左啲多珠少少嘅用住先

你不如貼下倉 方便望下升咩好

打到part2，唔借人都唔會過到關

唔好理其他野著
谷爆手上個兩隻先

升超力電磁俠
萬能手做副必殺 減氣力好用

都係 升爆左超三同埋橙惡主必殺100lv先
D能力值差好遠
20改>主必殺100lv>囡囡100lv

已經無晒限突料，衰心急谷左雪霸

繼續掛超級拎突破料

開兩倍打鎮壓 攞垃圾筒限突

邊區效率高?

唔好咁傻呀
埋sr垃圾桶得400
寧願衝主線任拎卷抽堆sr卡做肥料好過呀

大家都係食咁多鎚
垃圾桶400
普通sr卡 800架

宜家啲ssr盾 手之類係咪都成日派
諗緊食唔食左佢

盾同噴射器都可以留
其他拎去做限突料都冇所謂

開雙倍鎮壓可以順便博跌虹箱
反正掛活動關都無限鎚唔洗驚無肥 係錢會唔夠用
沖主線攞卷同打鎮壓限突肥兩樣好似無關

咁仲差5千經就100到真31

講講下無左件事
20改完KG6之後就超力 巨靈 雪霸咁排落去?

你可能難啲

但我可以

點解唔再練鐵甲？
超力->鐵甲→ 隨便啦

有泰莎
唔想幫了

我就話唔駛諗咁多住
KG6同三人練完都已經周年
肯定又有新野練

鎮十 第一關 大家用咩陣打？
真三一 紅蓮 加咩好？

自選有冇推介

Btw, 駕駛培訓最細粒嘅珠同機體改造倒數第二級嘅素材打邊個level 最好出

事但加多兩部4格執雞

有週年風

where

又打左一個鐘3倍改10，今晚11點後再打多轉

打開通知咪見到

哦，課金

呢個倉應該要升邊幾部打鎮6

爆倍數打好快就好多

升爆哂真三 天馬 主武100lv 20改 100lv4sub卡
打王就搵d二打六裝SSR放必殺打break條

即係有排都唔洗打

又唔係既 sup全100其實講多左

垃圾桶可以點處理？

升滿之後拎黎做限突素材

我見上面有人話唔抵屌，係咪可以掉左佢

係唔抵屌
但當你冇其他突破材料
垃圾桶就會變成好抵屌

咁交換駕駛個Z呢？
得100幾， 食落去好似好貴

貴到破幾次產
不過個活動成60日
唔打住都冇所謂

抵屌就唔算既
叫好過冇咁囉

盛惠2200萬
(UR only)

玩左未夠1個月，好缺錢

咁你可以忘記呢個活動

個自動挑應該要比人揀輸左唔con機直接打下場囉

好抵屌
多多都殺

有真31嘅話可以照打，淨要個特性+5唔突破

真31係乜野黎？

UR垃圾桶值幾多 未見過

想問第二行第二舊野點打

2500

Ssr兌換券
一百舊一張ssr

可以靠藍色加成

真三一 係part6送嘅機
招戰斧好有用

咁已經廢左一半

雖然本身已經垃圾

勸世: 桶到用時方恨少

Agger

即係依家值得扭4進階？
但好想扭女

D料多到

你有乜卡先

182油.....

偷圖咋自己打一日得2粒

仲有兩粒鐘又可以抽一次垃圾SSR

半個鐘2倍先得14400突破經

為左安全掛超級,都係升左部巨靈神上20改先
11點再打一次1個鐘3倍

暫時呢兩次活動算佛
希望一週年有好野抽

一周年係唔同d
推post推快左

上個禮拜仲係鎮6
今日一炮過打上鎮9 不過A

試下推埋鎮10 用多d撤退 爭幾千一星期好緊要

都話唔駛諗定升咩
你list上面個兩隻瞬間踢走左

我屌穿你個西牙

我要你一技呀
唔係歪二技呀

結果又變返開game陣容 真31 橙惡 泰坦

中左流木野二技

歐洲台煮

中第8張v max

張泰坦都幾勁

好彩唔係垃圾exia

三大攻特王者兵器
三一斧 泰坦槍 超力雙刀

本來有機會出現四大
但某個頹廢王唔爭氣 仲未肯去拎起把槌

泰坦同超力唔係攻防咩
定形容緊佢2個大力到攻特咁款？

牙red死全家 我屌你老母

幾時肯buff下命迴
仲係依幾張垃圾sup

+5ok㗎
被劍突撃/VMax唔差咖

強子炮都好 +4

之前增強左，算OK啦

唔係瓜

求指點
佢送嘅ssr 拎邊隻好？

真三一

不過唔急嘅
你依家有幾多石？

我覺得可以抽1round真三一pool先
好過抽女

650

抽一輪先

差50石喎，完pool前掘到？

打曬故事未

佢連真三一係乜都唔知，咁應該未

咁就打啦

應該可以掘到
part8都未打完

辣殺驚

其實我一直覺得有d好奇
世界三就話跟機戰Z咁出
但出d又唔出d
究竟佢幾時先會學到cross omega 咁
出到極大量曾經喺console機戰出現過嘅機
定佢諗住永續世界1-5
只出1-5出現過嘅機嘅fd/改裝/外傳

如果係後者 我咪呢世等唔到其他console先有嘅機入dd?

幾時先可以再開大個倉
一瞓醒見到打左36場就爆倉

我平均打9-13場就滿

又或者出個自動賣卻，可以用全部賣卻嘅野唔入倉過關自動賣都好丫

依家有得一括賣r鎚，parts算好啦
岩岩出個陣，全部人手㩒仲要限12個
極度智障

有錢賺咪

我都知，嗰陣升機同清倉晒時間到傻

流木野兩招都有,邊招main好?

手動爆倉沒問題
所以我都臨訓賣撚哂倉d鎚
但小心互follow油沒拎

我琴日check信箱 見到粒油係第58頁

清完槌就由佢auto成晚
前2日500格auto一晚 訓醒見到4油

啲R槌真係好阻定，400空格得36場

btw 宜家拎埋部spare返工auto

舊ac呢

del左
本身都因為退錢封左我引繼
呢2個星期抽啲野基本都係垃圾

我以為你開左第二個真三一ac咁得閒

我咩驚都係唔玩分身

無哂自動卷

我宜家淨係瞓教同返工行開左掂唔到部機嗰陣先用

基本上都係有新卡用新卡
因為新卡會勁d
流木野二技裝main更容易break 又會降防
裝main整體火力貢獻明顯比一卡

係某d機先會舊卡勁過新卡
例如真三一同高文

其實點理解唔可以無限自動刷

番工好難開住部機幾分鐘禁一次

加新作品咪好似雪霸咁由個天跌落黎
一係次元震完比番兩關劇情佢

拉車邊當World 1啦
宜家仲World 5仲有希羅同明人嗰邊可以任插

想要gunbuster
典子太好j

好耐未試過做到超級3 7回擊破
Getter Beam手動用落真係好勁
搞到心思思想抽

8. ※葵※ 182976353 香港人‧葵‧報仇

粒珠都勁
特性+5之後加成13.5%傷 多過一張加傷sub
招必成236.5%威力 2回合一次 用落都比之前預期好

粒珠直頭無賴啦，2次熱血

我唔得，沙剎比果關應該會死

再考慮吓先，抽完就無石抽一週年

反而兩次熱血用落覺得無想象中屈機到過分
打鎮壓果陣打小兵都過硬120氣 自動開咗次熱血
打完雜兵關分分鐘已經過埋150氣
不過5%攻擊力

粒珠5%攻 beam本身威力高破完break再高d
以前打鎮壓戰斧就住用 而家合埋眼兩招一齊放
係2次熱血無想像中好用 整體黎講都係太勁

2次熱血其實都唔係預黎打鎮壓
用黎打活動好洗好用

其實打鎮壓都好用
鎮10個d關點都要退出換人回血
珠精神，退出再入會發動多次

第1次知
咁呢個情況150氣出去，返入去會一次開晒2次熱血？

係
但效果得一次

退出嘅話，對面break條係會reset定係同血一樣 keep住？

打活動嘅話對自動幫助大小小
手動無乜影響

Keep
建議你break條打淨少少退出
唔係boss行幾步條break又滿反

你爆左被FO數

我remove幾個唔係掛真三一嘅
如果有巴打俾我remove咗就出聲

有冇巴打鎮壓打到ex3
我係到諗緊刷10定打上去比較賺
ex2已經用多到4bp黎回血

9. 基爾禾 293104131 真三一 +5

刷10抵玩好多 14bp完場 用多bp已經蝕左
打上去每次多200 如果2000就唔同講法
我打到ex2無上去了 覺得要用bp回血 不如刷多兩次鎮10 換珠緊要
18000 1粒 大把排住隊等換

用晒朋友可以點算，依家個朋友表直程係空晒

淨用自己機囉，仲可以點

鎮10我點都要打完seed雙boss回一回血
最短都16

之前我都要用多2bp打buster 而家用雪霸挑撥 拉走左佢 真三一1r清曬d卒 再圍死佢就搞掂

借左fd都係成手鎚
我要油呀

夠頂？
定拉佢入黎
成日被佢拉打好煩，搞到超力無哂血

起身有油，3 行bonus

Buster郁個round先開始挑撥 然後移向右上角個島仔
第2 round再行番去挑撥 但搵隻必閃捱左佢個必殺先
下1round雪霸打擊必殺 高文sr 真三一圍毆
雪霸有ssr buster唔用必殺減左防都唔痛
真三一最多捱一野 第2次打佢都完場
超力我帶氣合熱血大根性 有咩事佢硬食左野 起碼唔洗用bp補

清箱訓覺auto刷真係好正

仲差個自動賣卻，希望一周年有

本身無 都係上兩個月先更新自動賣卻 應該唔會再搞住

自動賣金槌虹槌

金鎚虹鎚都賣
係都賣R卡先啦
最好就開疊加 即刻慳好多位

600格爆哂 新手禾沒卡升
遅下去壓制掃垃圾桶

600格

留名
起初因為無招太悶無打
依家見一周年慶返返來玩
第一章都未過
但換左隻真三一返來玩
岩岩20改同裝埋三一射線同戰斧刷緊故事

我300格無開過
清box好辛苦

廿場就要清一次

隻game 係咪咁養生一次只係收30件禮物，有500頁搥 收到幾時

我keep住每日都要清 太多會唔想清
一係開場鎮壓雙倍用肥清曬佢

壓制油常唔常有

係，所以我有一排完全唔想清box

唔太常跌 不過1跌就3粒
感覺打7-8次鎮壓先跌一次
虹箱就打3次會有2次 所以先開雙倍打 跌咩都開心

歡迎加入真三一無雙

就算唔整疊加,禮物箱直接賣鎚都好

邊個仆街通告依d良性bug

Ban曬所有人佢
IP都唔洗check

唔好咁啦Ching
一本咁大把姐

Btw我唔可以喺借機體嗰度將戰斧放main
掛嗰陣穩d

依個bug ban人
我諗仲多個刷鎮壓bug既人

咁咪好囉
一周年大掃除

一周年執笠

雞巴rip

第幾區先開始會跌油?

佢區區都寫有

一切都係運氣 雖然佢無寫
不過我相信越難越易跌虹箱
活動關佢都寫全部3000%
但好明顯刷難既就算唔滿%都會易跌箱

今日三油

又重複送番上星期登入獎勵既

正呀

今日auto超級 4油

屌

屌我個fd中咗getter beam引鳩我

抽啦望

getter beam 真係咁好？

利申：剛抽中

臨瞓都出多粒油

我係有愛咋

有愛都唔課落去抽???

一週年麻，留石啦

唔好後悔就得
GetterBeam係限定

佢到而家都未有一週年資料我屌佢老母死呀red

比得嘅都係無謂
吸錢嘅pool緊係生放先講

算鳩數

有更新資料

有無巴打分享下橙惡魔
Sup擺m9加射程 其他3個位擺咩比較好

早希實(原創紫髮眼鏡娘)有新珠

仲有無其他

(麻依子)原創紅髮蘿莉

攻 防 命 回 一人一個
咁新果個紫髮蘿點算

平衡

開個新type - 維修機

可以唔使抽
攻擊天花板有三一
命中有橙惡

各位可以抽getta了

M9 脫力 脫力 脫力/加命中

鬥志係乜

週年出佢啲原創卒仔
早知All in薩拜因抽多幾條女女算

其實明顯就係周年預熱
真正周年SSR肯定係生放先講

係
佢21號先 生放送

有3張脫力 不過兩張比其他機用黎打鎮壓
M9 脫力 平和之花 艦長
女主sup加防加運動性都好似唔岩洗

女配應該幾勁(擺sup)

梗係全俾橙惡
攻擊max

今次咪就係加攻同加命中
我信佢最初4條女倒模咁出

加攻咪勁，1張+10.5攻

不要停下來

仆你個街！新event 主角機舊技冇加成, 我足足11張啊屌你咁都唔俾加

?

咁樣唔夠脫力打鎮壓
唔可以靠超力一個 高文真三一我都擺脫力
D boss120氣就會好難打

屌！

好彩用都無用過 機設人設都唔開胃

完全唔關新手我嘅事，乜都無

精神lv7, 全放脫力
計劃通

今次得青+500% 原創唔課了

個活動仲要打嗰2隻煩鳩

好人好者點會去玩原創量產機

打完270000分 75場就收工

諗緊抽唔抽getta好

好事黎，專心打FGO泳裝活動

不過最好下半場先開始打
唔係變打150場

本身有幾多張Beam先？

0

其實我又想抽聖誕莎也佳

點都要抽返張BEAM旁身

唔係掛

Same,一齊諗

少一招大大力差好遠
放必殺位只低斧傷害少少

我想組0號坦
唔想破費

U know, I am a nigga

Break完之後連續2下熱血開技轟落去

我得2700石
但唔想all煙
我又nigga喎

最緊要係乜
點解我要刷油
就係為咗整永遠防禦減10嘅0號
但我得一防傷sup

而家有幾多石

2778

抽得就all-in嫁啦
而家我只係諗：如果等復刻先抽，會唔會抽4set都未中到佢但係中哂其他

用優奈降氣氣唔係更好咩
0號只會做沙包

4set一定有beam
但我好傷

我就係要一個沙包

咁其他三隻就可以無後顧之憂打9佢

同埋我都有3脫力+手臂啦

咁不如一早搞雪霸 自帶-傷40% 高防有分身
已經做到你想永遠比人打-10
防回囡囡同0號用既囡囡咪又係抽
而家仲係一珠已經咁勁 出多張ssr不得了
最重要係部機靚過eva多多聲

冇女女呀⋯⋯
但0號女女聖誕pool有得抽嘛

有撚排先到聖誕，你唔係以為自己可以忍到果時唔射呀?

可以
我就忍5000俾你睇

到聖誕 0號坦都過氣啦

可能有第二部呢

用防特囡囡或者平衡女主+防個張已經+5%防
防回囡囡都係2.5+1.5%
唔係想像中咁重要
谷防禦力就得 戰鬥升運動性就開到減40%傷
唔洗防都-10

必殺都減10？

老實講 無興過 無得過氣
鐵甲超力泰坦入手難度同成形都易佢太多

早乙女博士隻超力2萬幾防都做唔到必殺-10

但0號得

我淨係要咁咋

學博士 大力勝過防御

減傷係屈過加防，從根本解決對面果招

Exactly

你要相信 red一定唔會俾防機磨
遟早出隻降減傷王

可能牙red仲未發現減傷用咗simple interest 計
而唔係compound

仲有佢發現至講
我有萬4防鐵甲

就快賣晒啲SSR錘
個倉R-SSR都升滿晒

而家有550石 射唔射getter beam好

起碼都要700石抽晒1set step先賭啦

見唔見到週年石增量
買啦 仲望

如果你打算課，就抽
抽到無石先課
一陣課夠2千8石第一吓50石就中咗就ON99

佢黎緊仲派wo

你望下真31個pool開到幾時先啦

開到後日下晝唔知12點定1點咋

我就等google 有bonus分先課嗰1000銀

好彩

但係下個pool都無乜吸引力儲石先

都係嗰句，無Beam嘅人值得一搏

遲玩龍馬少人幾粒珠慘過食屎

我由第一日已經玩緊.....都未有一粒珠LV10
真心覺得自己ON9

LM先

雖然做唔到main卡
但放必殺格打出黎既傷害只會輸斧少少

屌，講到我好想抽beam
但我想抽麻依子

唔計打下次活動紅藍既回報
Beam落左架要等復刻
麻依子就入恆常

自己諗清楚要點行

雪霸幾好用喎
之前巴打講到咁伏咁既

我抽beam都係為珠
beam都+4
麻依子為性欲
最鐘意河野畫風

雪霸黨

放main都好好用
70%反擊出招先真係好爽，不過回血少一半

咁抽麻依子啦

同埋氣力150 無170

可能見到1珠就已經有偏見覺得廢

真係差咁遠咩 利申有斧

貼多次個倉出黎問野
如果想打鎮壓6我應該改邊幾部機去打
真31 橙惡 巨靈神已20改

阿寶 4格機打鎮壓雖然會被大部份boss防禦 但拎去偷打/破盾點都有用

泰坦3 你有齊1，2卡 又齊攻防sub 可以拎去坦

超力無3卡差咁d 但你有1，2卡都可以用 2卡可以減氣 打某d boss有用

呢3隻唔洗開精神都用得下

最後3張auto 券
今日0油

完
可以唔使auto

set個auto click放右下角就自動掛超級唔駛用券

Ios有乜app用

唔得
有紅藍箱會打亂晒成個流程

掛左幾個禮拜點會唔得

唔知我an 機
google 下應該youtube有教學

之前google過好似冇app

Set喺 是 嗰個位咪得

你過隔離dq tact 個post 睇睇
果邊都有人ios auto click 掛機
不過就真係無app 做到,唔知要set d 乜

因為嗰樣嘢叫切換控制
但都要用手㩒同mon

呢個位你滿左倉就掛唔到架啦
set 係超級同埋之後出擊重覆左既位就可以掛到你部電話著火爆炸為止

咁老實用券掛啦,今晚有10 粒油等我聽朝收

不斷click 是喎
唔係話滿嗰個message 㩒一下就可以skip啦咩

係呀,但係"是"果個位click, 到滿左倉你click 唔走果句野,要係範圍外click
所以最一了百了就係右下角果度, 要load 多幾個screen,但係就唔會斷

噢 明囇

終於打埋個超3

齒輪大佬打算一週年機戰課幾多單

抽完FGO未死先算
宜家淨係預會課量啲增量包

Auto click 係咪好似模擬器set script?
如果係咁唔得
因為紅藍箱係隨機出
如果你用有箱既情況去set
冇箱個陣佢個script照行就會出錯
彈返去出擊編成畫面

所以如果要行script
我會突登塞爆個倉先行

喺講呢堆之前
我連個模擬器都未搵到

模擬器 電腦都係夜神盒子 同 bluestacks

Ios 過以上呢堆
石清零

冇ios專用模擬器

唯有用晒課金石先轉

唔呀 咁我就仆街了

你課左好多咩

就係冇課 2778石

冇課咁唔驚啦
官方派既石係長跟帳號
係得課金既石先會因為轉os消失

咪玩啦 官方冇分嫁
利申開ser一星期之後試過

即係邊個post

第三階段中係咪可以收手，然後去換埋免費ssr?

我模擬器set script 仲簡單
右下角click 一下就完,0.5 秒無限repeat

你地人肉連打左出擊果個位咪知有咩效果

起身又有一粒油

早乙女博士條新片幾好笑

留名
得250石抽囡囡好定抽真三一好

女女就必中 唔洗諗了

但我都試過ios搬android
冇事喎

我就個幾星期前開始玩，上星期就i轉返an
身上唯一一粒石 無償嘅，就係轉os嗰陣無左

我就set呢兩個位，無限loop
不過唔可以用好友，會亂

有邊隻自點CLICK好用推薦下?

右上角個交叉位可以hi邊
唔會影響到再出擊答是

An定ios

AN

點擊助手

我用紅圈果個

Ios

無用生活態度 唔知
上一個po好似有巴打貼左link有得買

幾時出新卡資料

雞巴原創都有升開

冇啊
勁會升

10卷
但3張都冇用

俾橙惡用自己條女

加命中，有鬼用

咪加命中
變成攻中type

夠唔夠頂鎮壓7-10?
定係要上萬六先夠?
D sub仲升緊
諗住優奈主要用黎減氣 間唔中頂一兩下
鐵甲先係主盾

個個月60分鐘3倍都係得個吉 反red了

公司個WIFI成日自動打緊途中斷,無得睇個N場結果

點解我印象中個啲粒粒係好缺既
一場有幾百粒

佢開左一個鐘3倍自動周回
自動周回打完SET好嘅場數會出個TOTAL RESULT出黎

呢隻驚對wifi唔多友善
開wifi掛機 好多次都彈話通訊有問題就斷左

屋企又無事,晚晚都可以掛4-50場爆倉而停

咁可能我問題 次次轉過頭番黎睇都話我斷線

掛埋今日部機終於有得抖
呢期d活動都掛足全日咁濟
下次活動得青100%

無活動掛嘅時候你地會做乜？
日日login做日任清BP就閂game？

係

打鎮壓
雙界好似今個月last

我仲未打鎮6, 好驚打打下炒粉晒BP
真31橙惡巨靈神泰坦 4部20改做主力,再間唔中搵啲2打6放信賴夠唔夠打?

正常有真三一去到鎮9先會卡
你應該夠做

好,聽日試
唔該

琴晚出咗書不過開咗兩倍

鎮6可以真三一solo
無難度

又更新資料

無開倍日常清場次跌書

今日開始左每個月都有既打精神關送額外barcode 共30場 所以我先開倍數刷場數

聽日先開書打
TIME IS NOW完之前唔晒時間打其他野
成個EVENT打得19油

其實壓制都唔少油

已經出左9粒

你宜家打到鎮幾?
鎮壓個DROP LIST係咪全關共通,唔一定係BOSS先跌稀有野?

8 星期日先去打9

兵仔出箱居多

8A9A

慢左

dllm

抽3張俾橙魔

想

又要放血 慘

又係人品5050
另外兩張肯定係瞄

三連射 麻麻地

諗諗下好似2就夠
本身1張固定克魯茲1張固定m9 必殺

真三一之後又50%⋯
40%先岩 仲有張男主角必殺

張圖好邪惡

唔想抽了

你個名

硬係比真三一多1%

部命中機個戰鬥畫面真係慘不忍睹

Bug撚到
彈窿竟然可以喺敵機出面
Bandai班人識唔識放模組嫁

隔離應該要大放血, 呢邊應該PASS/抽1SET咁大把

塞個頭埋去

利申唔抽

十幾年前嘅機戰

一週年前夕出個咁嘅pool
如果佢一週年都係出垃圾pool
咁我留石咪好ON9?

你連真31都可以唔抽啦

依家2020啦
少幾個出界彈窿已經好好多啦

我每一秒都有衝動想all-in真三一個pool

當你連真三一都可以唔抽
U defeat everything

恆常直接pass都ok
望落去太伏
同埋fgo要打活動 dd沒時間掛機活動=浪費

直到下一個真三一pool

聖誕將會係我重生之日

然後唔復刻舊角

咁我等真嗣個sup pool all in

我一路都覺得佢會出帝皇
諗唔到有咩大角同陣容配到佢個一週年pool
除非主角換機變真三一級別

想睇吓主角可以點番身，然後下個活動立即屌打佢

主角應該會出3技架啦 等21號

連2技都未係主線用過
明明打馬沙嗰陣衫田亂入係個好機會

痴撚線，麻依子唔抽仲係人黎既

10. 我愛aimyon 255540915 aimyon

Ching有冇0號格林機砲
可唔可以去駕駛員超級 試下boss必殺打零號有幾痛

等聖誕同2週年

我仲有3張翔子，2張淩波，就係冇明日香

我淩波冇練過

我有一張

見綾波有覺醒先抽 抽到綾波發覺齊曬
限定可一不可再

真係嘥料 真嗣+3

唔洗練

或者招技同sup放喺鐵甲都得

希望聖誕呢四張可以再出
唔洗buff 都ok

遲d就會出張仲勁 反正我都唔用減傷 食左先算

咁你走寶啦
Btw我想有+0減12.5%傷嘅防sup
唔太過份者

我以前實測過鐵甲加呢4張防sup
真係唔覺得減傷有幾勁 可能硬件升得唔夠勁

放4張防sup 兩減傷 兩防禦up

放2張防禦防sup 2張平衡女主5%防
如果放減傷 氣力都未上 已經比鎮10堆卒仔打到頭都爆
不過我都無乜升部鐵甲 主副100only 珠兩招都只係5lv

大佬呀 綾波招一技一下貢獻50%減傷呀
冇佢梗係成個傻仔咁啦

咁係佢本身內置技能強
唔係張sup卡勁 sup卡只係幫佢錦上添花
唔用減傷sup 因為內置技能佢谷防都做到必殺-10效果

未必得
一嚟 減傷要上8-9成 效果先會顯著
只有防特sup嘅綾波 會變成半減同高d防嘅機
冇錯係減到好多 但未必必殺減到10
二嚟 綾波精神冇忍受 如果有 減傷可以上90%
配埋高防就可以必殺-10 但可惜冇

Ching你要明白嘅係，要玩防傷，0號1技，4防傷sup，缺一不可。

遲早會有止義使者send信俾阿red知佢條扣血公式有問題

上次雞巴講完鎮壓精神發動單野轉個頭就改左
呢度係咪有鬼

巴哈一月嗰陣都有人講
但到依家都冇人爆出嚟
一嚟造價貴，課長玩法，改咗咪等於同課長作對
二嚟，必殺系統出之前，要15特性，平民第一時間都唔會投資，所以冇人識，自然冇人講

係得我呢個痴線佬咁玩未雨綢繆法

我係阿red就唔會搞條公式 引人踩屎
你防可以10又點
改隻王選擇目標既性癖
0號機就可以一邊玩沙去

單打耗必殺
三一尾刀
計劃通

磨99必殺=修行僧

呢個係一定過到嘅方法
唔係求S

不過玩一沙包三射又好似幾爽

咩菇咩菇雞巴🔥🔥🔥

真係好撚正

唔係講笑，必抽

部機咁7 不了

呢個真 浪費晒人設 隻紫髮蘿莉又係

雞巴鍾意魅魔

鐘意河野人設畫風

3張練度唔高既sup

必殺，sup+幾
同埋用乜sup

lv95 技1 +lv100 聖誕明日香加 3張真嗣 (lv80),刷埋今晚應該升多一兩張卡

1技特性幾
Sup total特性幾
同放咗乜必殺

特性全0, 見巴打講到咁堅咪倉底找來試下

咁堅唔堅？

利申你只係大約減咗79.5%

但你要25粒特性
有排等

12咋
洗鬼25

未齊章都減8成 ...咁真係要練，係攻擊力難睇少少

其實如果你淨係必殺上+5已經可以減94.5%

From:4*10.5+50+1+1.5

main 玩下就得，sup +5 真係未諗過

Sup要total+7
好彩有R同Sr必
如果唔係得92%

玩到極致，-10的確吸引既

我覺得可以慢慢整張玩下
但怕red會改ai指令
淨係打低血
好似暗腦依d仆街，二回兜後排

我想玩一0號 3四格

但依家d四格機好弱勢

Nu個人覺得暫時算強勢 打4-5格 阿寶精神好用
地圖炮開魂 鎮壓boss無得用防禦
但要齊3招再齊sup先勁 唔齊=刮痧

Nu 黑三一 高文 M9 自由
仲有冇？
我覺得nu+高文+自由好d
唔疊sup

你自由有陽子炮ok
高文我覺得唔ok，都係易miss同埋做為攻特攻唔夠
黑三一可以接受，始終龍馬珠勁但同自由疊珠
nu珠唔齊力天sup同珠攻會好低

高文易miss咩？ 利申練度低

呀仲有紅蓮

魯路修珠 6,20,4
100鎮十卒仔都係得82,3鬆d

Gg
全部攻中天下

你咪試下
零号，真三，卡蓮，自由
btw自由有粉紅妖女，兩round上到140氣會好撚勁

一教瞓醒得8粒SSR突嘅碎

今日last day 中午完

我知，全力掛緊
啲周回卷應該會差十-廿張用唔晒

之後就堆積油到有想要既SSR活動再抽

今個活動已經刷咗40粒油 手動掛 如果咪應該多d

58粒 red仔大恩
刷活動關雖然要課 但真係算佛
15日任你掛 刷d野有用
刷一個活動關 ssr限突真係爆倉 差唔多成千粒碎

巴打好勤力

最後都係無再跌油
埋單19油 150珠碎

活動一完 突然沒哂動力開game

冇人抽?

變番之前做完每日任就關game 無加成唔刷了

仲有制壓lo

一睇就G煙霧彈黎
就算唔係都唔係好值得抽

你地都唔係男人
大奶奶都唔抽

出隻紫毛蘿就唔同講法

等你+5俾我地刷野

不過紫毛蘿可以出咩屬性
加血 ?

變態佬
男人梗係要大奶奶

始終一卡黎會下放
珠都會變可以換

想人抽至少好似三一咁 講到明限定唔入恆常

小籠包就夠了
米莉芭大人出水著既話

20改左部雪霸，可以3分鐘一場駕10

依到d人好變態

雪霸宇宙第一

不過無打自由個活動，珠技得4lv

一技唔怕粒珠之後沒得換啦

打左都係得6lv, 差少少姐

重點係lv5粒珠個主動會強化一級
卡係lv4會覺得好肉酸

快d強姦我

What the fuck???

？

買完800嗰本常神書，即刻又缺bar code

狗也不hi嘅ssr

咁咪當5000經囉

75場 已經唔想打個event無加倍

上100嘅順序都係泰坦>巨靈神架啦可？

係阿 根本沒理由升巨靈神

但交換所只可以1粒1粒咁換

bar code佢做到選數量交換
但合成所唔得
阿red一定係有苦衷

咁一開始乜都無，step又係咁中，升到85+3呀嘛

真係聞者開心 抽者流淚

鎮7係我極限
主力爆淨橙惡(殘血)同真31,有2關BOSS都要退出再出屈精神

鎮9打到我胃痛

尾王打到34k under, 打三一14000血
我得42%命中

打到想嘔，真。胃痛

拿起你的信用卡 課下去

結果咪埋單8SET得2張斧,再換2張BEAM

望住個鎮8真係入唔到去
全身先得5部20改,得龍馬一個係食齊能力書,其他都只係食完1,2級書

我11set雪霸 中3張換3張 睇人youtube抽明明機率好高

鎮壓每星期可以用900點換3張精神關卷
儲一陣再買3倍刷 慢慢農barcode
如果無野做就刷其他角色1000場 刷3個人夠升爆1個人

練度要去到咩地步先打到鎮8？

11set
唔怪得你可以拎隻吉翁去打鎮10
我隻珠得7lv

我lv9咋 爭1粒升10
可能囡囡好

起碼都Main 100lv 20改 食曬書

我咁囉，仲要冇書食

我食齊書 成日刷精神關得barcode 但就係無精神書

以前未改step，成日買卷刷書
改左step成日忍唔到手

上個活動跌得路夠多突破碎
升完主力上100又會唔會肥谷雙界皇帝招ssr上100拎珠碎

改左step再出埋coin可以換有時真係忍唔到手
抽左2set 洗濕左個頭 唯有課埋落去 之後會諗不如再抽多4set啦 又再課...發覺已經追到+5

基本上唔建議練OG機
得一珠沒未來

鎮壓換個堆機真係收藏用 古鐵我一隻都無換過
上次正樹中曬伏 換完+5食埋書 廢到嘔
今次雙界皇帝都係有愛換到+5就擺低左 換駕駛員珠好過

正樹得個型字

G9G，之前已經啲鎮壓分換晒做雙界碎

攻特唔係真三或者巴巴咁食珠食到肥一肥
真係唔會夠膽拎出黎用

Red仔又唔出鎮壓og機第2珠 有得選擇之下好難攞出黎用

但食肥一部真三 加破break 機都夠打到ex1

Waaaaa

聽朝掛多一個鐘駕10先

見到上面課長d雪霸記覺得玩緊唔同game

我練雙界
易練 又易破break

巴巴已收皮，等天狼
Spec技珠全方位被真三屈機

真 雙特殊 破break又有加成
招ssr本身已經打4格 +5左又打多格
破break 同 nu有得揮

Nu冇三技=低攻
你又唔敢放2技做main
結論：Nu唔係for特殊break

冇力天sup冇攻擊力

好彩你買左我本身要買既帳
而家呢個帳冇你咁非

你話非又唔係，啲票可以抽埋泰坦雪霸呢啲痴線野
都唔知呢隻game係咁，係我抽親5050嘅野永遠偏埋一邊

我到岩岩先打左部真三一，今晚要開始刷到20改

死仔 留個id黎加好友

大佬冇滿人咩
早排加唔到

大把位

276211287
岩岩先改返個名做レム

加到了，上星期見你跟隨人數爆左，加唔到

cls 糞驚都有人玩

你真係好蝕章
抽埋抽埋咁多真31技又唔刷活動

冇計，就算resign左，都仲好撚多野做
不過叫做可以早少少走，其他人日日做到睇日出

拎個初級黎掛場次都唔錯，R槌個drop量夠少

超級d槌仲多過三一個超級
真心dllm 沒人想要阿

成個倉啲野都滿晒LV，無料突
槌拎幾多賣幾多

部spare機只可以用黎刷場次，開倍不了
每次行動都會lag0.幾秒
一個鐘打少左3場駕10

越黎越多卒仔機曬時間 唔比你地掛得咁爽

75場張卷中左早希實用嗰張新sup

咁仲唔allin抽埋招技

可以刷多100%藍 恭喜哂

我先唔會上當
新手差太多野，資源要用係提升戰力打鎮壓
宜家鎮7已經極限

200%你刷埋我嗰份
點解唔係麻依子嗰張

大奶奶都唔抽

21號就周年 仲抽恆常自殺咩

再課

FGO優先

唔想課俾阿red

可能我唔係月球人
我覺得都係兩舊屎

大佬們fgo十單起步
考唔考慮施捨下兩單比red仔

其實我課得最多都唔係dd

出自選pack我考慮下

刷左40張駕卷 都無精神書

#metoo

#me2

仲有兩粒半鐘又到抽垃圾SSR時間

有冇師兄記得最後果張要刷幾多場
升多張備用

180

差成百幾場睇黎+4算

Ching你知唔知
我打咗77場 張ssr已經95lv 差5000突破exp
我仲有103場先可以拎埋最後嘅ssr呀屌
Sr突破塞爆倉

萬能手臂

嘩！屌！

5000 正

5000我大把

我60幾場已經100lv
除非無野做先再刷
我打黎都係備用俾2線機當防sub

又中綠帽龜頭

連中兩星期 個個星期係佢我都ok

呢招唔差

雞巴兩張

唔通真係要升巨靈神

屌
同你一樣

最慘 我之前食哂d 1技 之後先比呢張我

我們終於互相理解

巨靈神真心唔差

所以我從來每招技會留一

好彩我模擬器掛180場
依家煩緊賣野㩒到手軟

打普通算

中流木野1技啊屌

巨靈神 命中型 係鎮壓發揮得好好

惡魔人大量發生警報

點解惡魔人有兩招
你地都可以中哂同一招

惡魔人大平賣

最有用係招2技拎黎break特殊，2turn開一次

最慘係招野要特性5 火力先會勁
0特性 130%
5特性 200%
差距大到on99

De攻 打鎮壓戰好勁

我都食撚到+3

De?

降攻

哦，debuff個de

+3 160%
叫做開始有d火力
唔怪得你會話好用

連埋橙惡招Trap 扣成40%攻
唔係咁debuff法，我應該會過唔到鎮7

你地係黑魔三連星

就咁+0攞黎debuff都勁，仲有破break

橙魔三技唔知要等到幾時
斷估係第一季尾個套機動裝甲

我睇好第2季第一集對吸能量機嗰下滑翔都會整做SSR

巨靈神定位都唔係輸出 火力集中用攻特機 即係真三一

第5張故鄉

合既ssr中咗正野

中左巨靈神2技
可接受

希望聽晚張SSR卷可以中到好野

我期待聽日有1週年活動消息
星期五就係21號，無奶油咁遲都無料到

我又係中佢,本身有張100Lv+1
自食定升好

梗係唔好自食 最少keep 4張 升上去

今日363日登入
希望呢兩日見到red仔公佈真1週年

呢張有無用？

有，勁野黎

突殊break有雙界同nu
惡魔人可以返屋企

其實雙界係抵練
每個月有換珠同清哂d任有9lv

你唔要俾我

我見佢原創仲要係仔 無乜意欲用

屌你都唔屄識嘅
呢部係簡直係平衡型中嘅攻中type
呢招等於buff9%攻命+外置精神指令分析&覺醒
加埋射程 簡直係一等一嘅support機

我輕鬆玩咋純粹po出黎問下

仲有呀，呢部係A/Z主角機 唔係原創

az男豬都唔識

唔是原創來的
aldnoah zero，幾好睇
Ching可以去補下

等睇呢下set做SSR技

出一週年消息未呀
17號啦呀RED

啊red琴晚報夢比我知
主角新技
隨戰鬥次數攻防上升
女主新技
隨戰鬥次數攻迴上升
Ssr3倍step
21號開始每日派一百石

派石咁正
btw有無人好似我咁引繼完就即刻set返引繼pw

基本動作啦下話

以前有fb引繼嘛

新技唔夠勁喎

我鳩嗡

到今日都無GOOGLE PLAY POINT課金BONUS

上個月個隻回贈分數
但好似剩係可以用台港澳game
想用黎課izone音樂驚都唔比

我港台版

其實係睇你個AC咩區就用返去咩區嘅GAME
你用港AC開VPN DOWN日區可以慳到稅, 雖然啲分就用唔返落去佢D優惠PACK
但應該可以用POINT換返GOOGLE GIFT CARD去課?

換曬gift card 課個下都係唔支援
300幾蚊擺住先

我FGO避稅set到用港ac課
如果話啲分唔可以轉gift卡再用返落FGO嘅話，咁就要比晒DD用

活動叫週年盛宴
但個活動0特別
其實都幾on9

而家課都有分送
我轉佢google play credit就話不適用於此交易
不過1000分先換得70蚊

唔好害人啦

希望一周年正式開始嗰陣會開埋用分換野

推坑

除左阿叔無限PTSD同最後個尾觀眾唔多受之外
唔差嘅套野

好地地皇女選男一男二咪算
選個突然彈出黎既男配

一早睇化左男女主唔一定要CP, 雖然有會更好

重點係彈個三唔識七既出黎 唔cp咪放置算
個條友又唔係出黎開機助戰 存在可有可冇

條友部機咪比史雷恩拎走左
騎士制肯定連機都係世襲

仆街玩咗成年仲以為係原創機黎

呢部仲要只係訓練機

打完180場
收工

仲未唔夠20分鐘
又到抽垃圾SSR既時間

中z1技，算係咁，等2技幫佢翻身

3技*

無lu
最多比1000銀牙red買晒啲優惠包就算

泳裝射左幾多pack

pool1玩左千3石，抽多150張符先黃到布姐
pool2隻隻都寶2收手算

完全無用

齒輪大佬廿幾單

勁

講埋啲衰左
仲有千一石係身，希望捱得過pool2

屌！你！老！母！

有1,3技嘅ARX7係咪可以一用？

其實係一卡沒用

慘
即係一日未中到2技都可以繼續放倉

我抽左3張

其實張野唔差 之前活動借完好友個隻覺得幾勁
不過雪霸出黎完勝左佢 焗住擺番入倉

人勁渣咩都勁，你睇吓東方老師，肉身上陣都無問題

打錯字

屌你老母次次活動完先中
上次自由劍今次雪霸斬

接住粒機槍子彈再塞番入支槍入面

出呢招必我課金

垃圾ssr循環再造

屌閪,上個禮拜鳩啪晒啲1技SSR自食加特性

能力晶片

可唔可以將ssr力量骨架嗰堆轉換

Btw有傷害輕減
我0號格林機炮可以更上一層樓了

頂,咁快更新
無得屈埋個精神BUG打鎮8

我都知自己煩，但都想問下有無可能20號前谷到夠過鎮8

你打鎮壓嘅時候有無睇wiki
可以睇下
粗略望咗下應該都夠打
對應關卡出返d機打break 跟住真三一輸出就得

巨靈神留最尾打雙boss
其他弱特殊嘅boss就出雙界破break

係，我啱啱都打緊
基本上都係用真三一打人，其他引卒同破Break
第一個boss係第四使徒，怕特殊，每10氣力+7%能力，同埋30%會回血
第二個boss係柯內莉亞，怕實彈，打中人同回避成功+2氣，俾佢打中減10氣，120氣+15%閃
第三個boss係傻仔那仇人，怕斬擊，每少20%血+5%運動性，你係自己turn打佢會+15%攻同閃，50%血會出必閃熱血，龍馬本身係攻命人唔怕打唔中
Final Boss我未打幫唔到你 一係我一陣打完再話你知

上youtube 睇攻略

我睇呢條巴哈link做參考，不過我主要信真三一
ゲッターを信じる

琴日先食撚左3張真三一戰斧去突野
今日就話出能力晶片

希望我可以用咗呢堆垃圾

升防坦 擺陣頭，真三一同其他人尾刀
每場boss 戰簡一隻破 break 最快既角色帶不屈信賴
每場用盡一隻強攻角 放哂精神超必
如要 s , 血量少就quit

升防坦同攻特卡，留意boss 幾時超必，帶不屈信賴

我一張都無食過，希望有用

我食咗少少

集氣！！！

4張 毛路賢終於有用

我好多卡都無食到留返，希望有用
玩過D game +特性會有特殊素材，但係張卡如果想突破一開game果陣嘅數值就要用返同一張卡，搞到我唔敢食

第一次打鎮8都比隻使徒嚇一嚇
但都係用降氣力同直擊打法
過左之後對應番break打boss其實易過隻使徒
Boss出必殺之前發覺頂唔住就退出 換隻垃圾出黎餵雞
愛美神同科本身有信賴 可以出用佢地回一次血
盡量用真三一坦 可以靠磨同退出屈每round回血

好彩打嗰陣望咗攻略一眼

望遠鏡當突料都唔怕啦

我希望可以用做新嗰個交換素材

Btw望遠鏡我俾m9用

打埋final boss，有兩隻，上面果隻就距離越遠打你越大力+打中你扣你20%防同迴；下面果隻就70%反擊同埋好似越低血越高攻定迴
我用雙界+4同女主LEV炮破上面果隻break再圍佢
之後就可以由真三一打

我打咗防回先

之後先慢慢打上面嗰個

上你咩坦上面果隻
我見佢減防，一陣俾佢陰到俾佢打死咗真三一就大獲
所以我打咗上面先

三一+萬四鐵甲

望遠鏡用嚟俾低練度炮灰用，打中boss破到break就夠

唔洗靠退出啦…浪費bp
打雙王果陣破break之後真三一兩下必殺秒命回王
得返一隻王嘅情況就慢慢打都得
無血回唔切就禁防禦

雙王如果你先打下面就唔可以咁做
每turn減你20%防好易出事

退出係驚行錯 一陣部真三一爆左喊都無謂 重頭黎過

個個都係靠真三一，鎮四都唔知會難幾多倍

你+幾先 果陣我+5打都已經穩穩陣陣 同埋打命回王果陣揀迴避唔揀防禦 揾其他機食佢攻擊or必殺

抽到已經+5咗佢，可能係我ON9唔清卒機累事

［集思廣益］
靠我手上d機可以點樣過鎮8

咁好資源…過鎮8唔係問題嘅 係打法問題
每一關boss出一部對應屬性嘅機破break
不過你真三一特性+1就煩d

你d sub lv太低 起碼突到四張攻特sub 90lv先

打完頭兩關已經唔夠力頂落去

Xxx氣以上發動一次xxx精神嘅情況
退出關卡之後打多次果關就觸發到
建議唔好break完退

一定清雜兵先 真三一一下反擊一隻 無理由唔清 之後打boss都容易控制血量

你鎮8頭兩個個陣容點出

Tg我 你個陣唔應該卡死係鎮8

高文地圖炮唔應該升 擺張r炮仲好用 升特殊個招先岩
老馬修用黑wing輸出都ok sr有6飛威力唔錯 可以遠射
獨角飛彈破break好用 超力同蒼流減氣
個陣真三一同巴巴主打 優奈坦
出擊陣 優奈 真三一/巴巴(可以出曬) 破break機
巴巴換完既就普通關個陣先出隻信賴幫佢補下

出巴巴不如出超力
巴巴玻璃大炮，手又短

高文地圖炮 活動抽返黎冇升過
坦谷晒落優奈唔用超力？

Thx ching
晏d tg你

超力無三技唔會坦到 其實你d機係好齊 排陣針對下boss就得

隻game最好玩係努力升資源打鎮壓
但真三一做壞咗 變到太依賴佢過關

唔知佢超力練度 不過見佢平時都掛巴巴
佢個陣無乜打手出巴巴幫輕下真三一必殺量
所以要用埋老馬修6飛sr2飛ssr
超力蒼流優奈都可以減氣
睇佢超力定優奈練度高做坦

佢雙界100lv +5要出啦
鎮8咁多弱特殊boss

但佢無換sr同r+5再突爆佢 蝕好多招 突爆r好平

咁佢換埋sr 同r咪得雙界攞黎破特殊break都夠好用
最後雙尾王一係佢 一係巨靈神
雙界成4飛特殊必殺 慢慢打尾王應該都夠

佢最理想係出隻攻命
巴巴依家太雞肋
攻高易死手短仲要同真三一搶sup
我隻巴巴仲高練度過佢
次次打boss都殺殺敵一千自損五百
打一兩關應該ok，連打唔太建議巴巴

其實雙界抵屌
至少6lv珠，破break ok手又長

應該無睇錯 但佢攻命好似無乜出 得一技紅蓮同雙技wing

我覺得抵屌嘅 破兩關特殊boss break唔係問題
我自己特殊break機少 所以用雙界唔係作打手用 求其塞d sub or ssr俾佢 拉高數值確保必殺命中夠 留黎破break就算
死咗做炮灰都唔心痛

仲有冇特性材料

Ching你都冇隻好d嘅防坦
點打卒

宜家勁嘅防坦除左2卡鐵甲仲有咩?

泰坦2技 超力三技 優奈 真三一（我當防坦用）
0號機都得嘅 不過個人覺得太難成型

冇

最好坦已經係超力同優奈

雙界我full set +5左

有黑31
但龍馬應該 真31 for sure

真三一防坦

你個陣容其實都算齊
針對升左某幾隻100lv囡囡應該夠揪
不過我見你巴巴囡攻sup 加5左
唔夠資源分鎮壓囡囡 唔太建議咁食

依家後悔

+5咗一回合回五千 本身都有三萬血 兼職做埋防坦我打完鎮壓10都未出過防坦
有d人練度唔夠會插特防或攻防sub俾佢

佢sup都唔齊

可以收皮了

齊？
佢攻防/防特sup 4張都冇

刷左成個活動
淨係得兩粒油
我想斬死牙red

第二個人黎
不過原po嘅真係0防sub

攻防本身有
手痕自食左

呢個係我打咗一年無課sup量
荗吉巴你少我咁多sup
點坦
三一又回唔夠血
點頂

其實我差唔多
不過我冇亂用過
只all in 31

你有得用
我想用都冇
都唔係差唔多咁簡單

牙red唔肯比防sup我

下？
點解會差咁多
我未升31之前個個event 打齊
嗰陣冇紅藍箱 冇分換鎭壓特性
都有6粒

之前有一排多野做
d獎勵打唔齊

完

咁都唔叫齊腳
前面有優奈坦 超力幫下手減氣 其他破break都唔弱除左打擊面
真三一巴巴黑wing雙界理論上佢係夠輸出
缺點係手短要換血 不過可以用優奈磨完尾刀
同埋堆sup 75lv 真係要升下

啱啱先醒起，我仲未拎送嗰張無珠ssr
係咪揀優奈好

夠輸出
但......坦度令人擔憂嘛
冇兩張優奈/平衡防=冇咗15%防at least
冇兩張攻防=冇～10%防
我依家就唔知佢有乜機令佢可以打卒嗰陣減10

利申我用鐵甲頂

主角都算防坦黎架無人提
我鎮壓仲成日用 低血仲硬d

一個鐘3倍先435條barcode

一場駕10都出唔到10條bar
牙red set到條數好低

主技+幾

+5啦
2技抽唔中 但有換珠

主角被人淘汰左
等週年3技反身

有d lag

Red仔只係比個假一週年我

週年都唔知有冇錢課金

我淨係可以課嗰3個優惠包

夠啦
對比fgo
依邊d料同技易攞咁多

課比fgo啦 唔好益red仔

其實我覺得兩邊都差唔多
當玩家係狗

「スーパーロボット大戦」シリーズに携わる開発者のトークや
シリーズの最新情報をお届けします！是非、ご覧ください。

＜配信日時＞
2020年8月21日(金) 21:00~（終了時間未定）

＜番組スケジュール＞
■「スーパーロボット大戦」シリーズコーナー
⇒「スーパーロボット大戦」シリーズの最新情報や参戦作品をご紹介！

■「スーパーロボット大戦」シリーズ関連商品紹介コーナー
⇒「スーパーロボット大戦」シリーズに関連する商品をご紹介！

＜出演者＞
声優
赤羽根健治
阿座上洋平
長久友紀

お笑い芸人
がっつきたいか

「スーパーロボット大戦」シリーズプロデューサー
寺田貴信（B.B.スタジオ）

「スーパーロボット大戦X-Ω」プロデューサー
オオチヒロアキ(バンダイナムコエンターテインメント)

「スーパーロボット大戦ＤＤ」プロデューサー
レッド(バンダイナムコエンターテインメント) ほか

得罪講句 fgo玩家m屬好多

咁而家葉仔好過牙RED既

艾蕾卡！艾蕾卡！艾蕾卡！

（以上言論純屬個人猜測，投資涉及風險，證券價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非 未來表現的指標。投資前應先閱讀有關產品的發售文件、財務及相關的風險聲明， 並應就本身的財政、其他狀況及需要詳細考慮並考慮決定投資是否切合本身特定 的投資需要。若有需要更應諮詢獨立之法律、稅務、財政及其他專業意見，方可 作出有關投資決定。）

騎輝石單野一世都記得

嗰陣仲係鹽川

今日放風假，可以好好諗下要點打個鎮8

1卡男主
1,2卡超力
2卡nu
應該揀邊一部上20改

大家好,
請教各位, 如果全新玩
SSR 建議換邊隻好?

超力>男主>nu

全新玩不如唔好玩
要玩就買ac

十幾蚊人仔 買到個5000石acc 仲有一堆ssr

3000石 必得10必殺 10支援
我要週年大pool呀 唔係呢d野

濕鳩pool

抽支援算 必殺中伏機會太高

冷靜 仲未完
依d必中暗鍋基本野黎
等生放完左先屌都未遅
佢應該live完直接夜晚開限定step

唔知會有幾多人忍唔到嗰9個鐘而抽左呢個pool先呢

含淚屌住抽左先

我會抽左10次sup先 好缺sup

你地打鎮壓第1關通常會係2打手再搵激勵比打手定係坦角升氣？

同樣Sup唔多 但唔會想抽 留返d石等日後出真三一強度嘅ssr

買石ac or買ac
從頭開始抽太無效益

用一個角度去諗 中part9 10會送7粒珠
抽嘅時候順帶會中高強度嘅新sub
無理由抽舊sub
一部真三一就夠碾壓鎮3 但幾個舊sub就真係…

最好橙惡3卡出係主線pool

出反應裝甲場地召喚拖拔刀叔叔入水

9月尾開新野,迎擊戰

要用ssr招換技能
盾鎚ssr個d

RANKING

將SSR技拆做晶片果下仲要抽技

每個月開一星期
以OVERKILL嘅血量,OVER100%嘅命中率之類數值去計分

有冇source

整比d董事玩 唔想佢地悶就退坑

仆佢個街
不如直接整環保抽啦

屌,連裝拆晶片都要比石,CLS

應該裝唔使
但拆要

即係叫你班友抽150石必殺

裝唔洗 拆先要20水晶
係對無課或微課唔太友好

做地底泥算
不過以後嘅鎮壓肯定會以用晶片為前提去設計

眼花睇錯

屌 我想嘔呀

我之前見已經+5仲食咗招技

其實我覺得佢咁整幾好
抽到垃圾ssr可以廢物利用 唔洗擺係度唔知做乜
無課微課可以更加專心升某幾部機

我比較鍾意有堆嘢做倉管
可能有朝一日有用可以拎上嚟用

Btw 可能更換多張凱撒烈焰去玩能力晶片

今次更新搞到我冇乜動力
能力晶片望落去又複雜 又有d貴

屌你依家仲要出排位 唔怕神仙大戰？
真心寧願佢做好單機gamemode先

Bandai logic
排名=課長在意=課更多

不過睇埋奬勵先sad都未遲

佢個迎撃戰，好大可能變抄功課大戰
到時一定會有好多攻略片睇
差距應該就係囡囡同特性方面

Bandai logic=課長拎曬獎勵最靚嗰浸=廢J如我拎餅碎

之前打Sao 隻驚，一出排位，即刻變到唔好玩

睇你自己選擇擺倉管定廢物利用
最上位個班真金白銀咁重課點可以無野玩
Red仔而家就係要出野留佢地
何況呢隻都係單機遊戲
可以選擇佛系競爭或者打完鎮壓當爆game

算9數啦，最top嗰浸靠你哋啦

我養生咁打算

所以我就做好心理準備做地底泥

無課想同課長睇齊 其實會唔會諗多左

論top冇我
夾係中間，最冇隱

晶片仲有1-19星既能力級數分別

唔係睇齊
係可能連合格獎勵都達唔到標（如果有的話）

快樂pve咪算

屌佢老母臭閪，一回坑就整pat咁嘅屎出黎

佢依個新content對無課同新手太唔friendly
一落後就好難打上去
佢再唔出升ssr留唔到少課玩家

如果佢獎勵參考omega既話
合格綫應該唔難(我個fd無課都打到每期pvp合格綫)
可能合格綫易上，再上一階就好難

沒排位=0獎勵
有排位=多左樹皮食

要識知恩圖報red大撚

學庫丘林巴打講快樂pve
反正佢未出迎擊戰都係咁玩 覺得又唔洗太上心

技術性調整 仲有希望既

姐係咁 如果你識得講垃圾回收
咁點解唔可以幫我回收下堆ssr章同堆ssr力架/盾/裝甲板
留喺度做5000突破exp都幾傻西下
可唔可以換做次一級能力晶片
三個效變一個效都好呀

屌你老母你set咁多限制做乜柒
垃圾回收喎

點解多必殺功能 個main一定要插技先activate到我想裝ssr推進 點解唔得 我仲有冇希望

傻尻gamemode曬me時間

可能我搬咗其他game嘅gamemode代入左

不過睇吓點出啦

可以試下send信俾佢
佢真係會接受idea
不過幾時整又另一回事

求牙red大人唔好bam我引繼

我寧願佢出環保抽
可以再搏

Red仔想消你地舊卡 但又有機會活動關有加成
最尾都係想你地課金 夾中間課金個堆最慘 分解又唔係 唔分又唔係

拆1卡一定唔會死

睇定d先拆 一定有實驗片
同埋多d資訊點樣分級

呢個patch唔關我事
宜家乜都缺根本無可能拎啲SSR技去抽技

打到幾多咪幾多囉
唔會太上心，追rank依d野多多錢都唔夠
不過食相係難睇左少少
如果佢可以將d垃圾parts變低星晶片(ex.1-10)
應該少d人屌
反正我覺得營運做得柒咪玩家群起屌囉
又唔係第一次
至少佢做柒左會改，不過態度係比較西就真

綠zegapain

根據我食左咁多笨大屎既經驗
我有予感合格綫可能係ssr卷d濕鳩野
第一位就再多d卷咁

天真
應該頭5%有精神書
之後個d就SSR突破晶片同黃豆碎

我覺得係2-3張單抽卷

可能合格綫係精神書同ssr卷
第一位可能多3,4倍獎勵，兩，三張十連ssr卷

你諗得太負面
2-3張單抽卷
隻驚會直接執柒
啊red同dreamcon會直線收皮

台服代理d game就呢個獎勵
日本代理始終佛好多既

應該唔會派SSR卷咁豪
應該比盡都係油同2/30張R卷

如果出活動SSR卡就會有動力d
Top就5張 之後就 432

你諗得太正面啫
我跟返saoars個排位獎估
大家都係笨大作品

又差唔多要準備新post

ssr卷同精神書唔算豪
隻驚個膨漲速度咁快，一兩張ssr卷精神書幫唔到d咩
我都希望佢出活動技卡

成年先兩個crossover真係太少
周年應該出第三個

咁你都要睇team既
我睇反omega個獎勵都唔算太絕望咁又

我想佢出多d唔同既活動
次次倒模150好咩

我就話唔好搞咁多野
Bandai一多手永遠冇好野
望下封信帶來左幾多不安

我就抄考笨大作品ars
百二萬分就係今次排位合格線
而一百萬分送嗰5甩莉法水晶 係用嚟突今個月免費角嘅
百二萬分就送你少少阿絲娜通用水晶
不過要100甩先突得一次
而最左邊嗰啲係石，250有十抽
但你見到合格線d嘢係幾咁雞肋
而且唔係個個勤力嘅可以上到百二萬

圖二就係頭三名可以拎嘅嘢
其實都只係不外乎25石，當期免費角兌換卷連突石，
35粒必中四星人嘅材料（要夠100先用到），少量阿絲娜通用突石
全ser人課金爭鋪死其實都只係為呢堆垃圾

我最怕dd用呢種方法搞排位
咁我哋變正傻西

Sor 圖二係alice

咁你要諗sao同dd
sao死忠多過dd
佢點搞你都大把人爭住課爭住玩
但dd有兩次搞一搞
大量玩家棄驚
依家條數算有反d起色，應該唔會自殺掛

利伸:唔排除啊red係on9仔

其實我覺得sao人流已經同dd差唔多

好似仲要係dd好d咁
利申：牙red on9仔 confirmed

都係等9月尾先下決
依家都係9估
不過我估獎勵唔會咁差得過75場掛

其實點解要人打75 好反智

以前反智既
依家起碼有紅藍加成

到底係咪應該宜家拎埋張優奈返黎
砌緊鎮壓啲組合，加防嘅sup真係唔夠用

問題你有冇優奈，得一張唔夠用

本身一張都無，亦都無練優奈個人
拎黎單純當+防sup用住先

免費野可以用阿寶crossover頂下

75場卷中自由高達，好似幾勁

10卷中左飛燕連擊

連斬代之

叫做多左半張攻命sup，鎮8我仲砌緊隊

Sup?
拎張+5sr頂住先

鎮8第一關打蚱蜢都miss到懷疑人生要走場黎過

I know that feel bro

已經走左3次
對住啲蚱蜢係咪用回坦好啲

唯有刷埋180場寶少
睇下谷唔谷到部防坦
再裝個望遠鏡落打手度逐隻執

谷隻防坦係要比佢地打10
後面個堆先慢慢執雞

打完第4使徒都已經89turn

Ching你打成點

刷料升埋堆攻防sup上100先
兩張CP寶少都唔夠頂
可能都係刷鎮7到尾算

S就一定S唔到，都係諗住屈龍馬熱血，大介甲兒不屈睇下點樣打爆最後嗰關
有無咩建議
淨返1次信賴，2次感應
龍馬斧同beam各1次，熱血 覺醒 超根性都未用

雖然有過百條key，但46BP打到宜家淨14

啱啱好用到0過到
之後都係返鎮6/7算

打贏左攞到每星期獎勵分就已經ok
齒輪大佬你玩一個月都無就打贏鎮8已經好勁
岩岩一出我都比隻使徒玩死左

過埋聽日你叫我打多次我都唔會過得到
BOSS嘅數量一多，31嘅必就唔夠用

恭喜
我差22部

Red話 叫你用多剩ssr轉成能力強化自己 又易打左
你信唔信

叫佢食屎啦

話抽既野跟卡
我因為飛西沒未來一早食哂
我的橙魔

+5真31戰斧

我+4咋
就係差呢一下，用少一次差好撚遠

我唔想boss太高氣力

放一隻打手(真三一) 加其他會用但係低練嘅機
主力俾真三一升氣力，低練機入嚟痴金糠

能力晶片呢個idea唔錯,變化更加多
可以整隻又硬又自回既無敵真三一

回一次少1000都差好遠

有方法cover到嘅
但少一下必無野cover到

Btw 副必有冇突爆
會多一發

裝防sub應該可以減少多D傷害

你都唔係唔知我宜家幾缺突破料架啦，明知故問